---
title: Urlaub mit dem Handbike
date: 2011-12-28T19:13:00+0100
categories:
- Handbike
tags:
- Urlaub
- Kettwiesel
slug: urlaub-mit-dem-handbike
---
Auch wenn es noch ein paar Monate dauern wird, starte ich jetzt schon mal mit der Planungsphase des Projektes "Urlaub mit dem Handbike".

Geplant ist, dass ich mich für mindestens eine Woche absetze und mit dem Handbike irgendwo Urlaub mache. Trainingscamp sozusagen. Bisher finde ich {{% deadlink %}}[dieses](http://www.barrierefreie-reisen.com/reiseverlauf.php?id=70201){{% /deadlink %}} Angebot ganz interessant. In Bozen und Meran war ich bereits vor einigen Jahren. Ist eigentlich eine ganz nette Ecke.

Unklar ist bisher auf jeden Fall noch ob bzw. wie ich mein Handbike dort hin bekomme. Das wird vermutlich mal wieder eine harte Nuss zum Knacken werden.